終於明白香港點解罪案率咁低

上環果班叫暴徒
咁元朗呢班叫咩政府
因為d警賊唔洗做架 落閘唔理
打999 999就話驚就唔好出街囉
白衫打人 冇睇到 拉唔到人

既然拉唔到人 落唔到charge
咪冇罪案囉

屌你老母死黑警 希望你全家班仆街冚家出街就比白衫打撚死

成立獨立調查委員會 徹查警賊濫權 調查警黑一家
撤回送中條例
撤回暴動定性
釋放義士
我要雙普選

村入面隨時連步槍都有

搵唔到武器喎